有冇巴打係為夢想而活 ?

呢種感覺, 就好似買左張六合彩咁

的確, 你估六合彩咁易中咩 ? 發夢啦你

但六合彩最正最正, 就係買個希望 , 即使個希望係幾細幾細
但就係有果小小既希望
即使生活係漆黑既現實當中, 都感到有一點光明

為目標而活

博命中

有呀 自問都叫做幸運幸福，每日做緊自己最重嘅嘢
雖然辛苦 但幾開心

有唔同嘅 雖然要實現唔多唔少需要啲運氣 但如果冇奮鬥過 就唔會有機會成功啦

為夢想而拼搏既人唔係你想像中咁所謂雖然辛苦但開心既狀態，其實好多都好辛苦掙扎，因為旁觀者清，自己唔會知道自己走左幾多路，但係日日都係靠堅持而又要面對現實，果種掙扎好容易搞到個人有情緒，甚至有抑鬱。

追緊音樂夢

為音樂放棄左錢，朋友，女友

讀書，賺錢都係為左音樂

有女溝我都盡量避免

真

所以揾錢同追夢要做到平衡😎

亦都會因為夢想呢樣野而承受更多挫敗同迷茫，唔知條路仲要行幾耐，堅持到幾耐，盡頭會係d咩，究竟我做得啱唔啱，成功左就係活，未成功唔成功真係寧願無夢想hea住過日子算

夢想就係一條見唔到前面既路一直靠自己靠摸索去行，仆街一定難免，仲有機會走錯隔離去左第度，所以真係有心既人會真係花時間去研究去學習點樣儘量唔好走錯步。

當你花好多時間落去既時候，同等你既精神亦會消耗，對趣味性亦會隨之遞減，人始終係人，始終都唔會有永恆既動力，所以拼搏夢想最重要就係要去衡量依d情況，當發生左既時候應該點樣處理自己情緒唔好俾佢一hea就hea過或者放棄，好多時d人就係好想放棄，但係又唔想行到二成就無左個夢想，搞到個人神神化化，最後搞到抑鬱

不斷諗方法去做得更好做好自己，有時候點都做唔好就會係咁諗 會苦惱 人都癲。但我而家即使點唔開心都好，都會感恩，因為我真係俾好多人幸運。
有人即使好努力都達唔到 但我得 所以我會感恩，就算有時候唔開心
利申：非耶撚

好辛苦。